有冇試過愛一個人去到痴迷嘅地步？

有幾痴迷？你哋係點樣排解呢種情感？

極愛自己

醉噯自己

痴迷但得到都還好 痴迷但得唔到或者失去左 好痛苦

儲起哂有佢嘅相 放哂落drive
無論係自己影定係其他人影嘅都係
stalk哂佢嘅新朋友/同學
周不時喺佢學校附近徘徊
喺佢屋企附近行過 睇吓會唔會撞到佢出門/返屋企
一直冇del過同佢嘅對話
最後紋埋象徵佢嘅嘢落自己個身度

可能呢啲唔叫痴迷叫正常